﻿001	これは…どういうこと？
002	闇の魔人を一瞬で…<br>これが、あの少女の力…？	VO_setsuna_dark.setsuna_dark_sys_0026
003	…カスミが…闇の魔人を封じる<br>光の魔人を召喚したってのか…？	VO_edgar.edgar_sys_0025
004	きっと…これがカスミさんの力…<br>カスミさんは…そう
005	光の錬金術師（アルケミスト）…！
006	…ここは、退いた方が良さそうだな	VO_zain_dark.zain_dark_sys_0042
007	…ああ…
008	…カスミ!!
009	カスミさん…！
010	…へ…へへ…<br>少しは…役に立て…ました…？	VO_kasumi.kasumi_sys_0008
011	…………
012	カスミさん!!	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0028
013	あの娘…	VO_mela_dark.mela_dark_sys_0001
014	僕らの精神に触れた	VO_nix_dark.nix_dark_sys_0004
015	…デストルークが警戒したのは<br>間違いではなかったようね	VO_setsuna_dark.setsuna_dark_sys_0031
016	脅威は…取り除かねばなるまい…！	VO_zain_dark.zain_dark_sys_0005
